臭雞！

做咩自認啊傻豬

我真係臭

bb

訓未

臭雞

考慮下！

重唔訓

你條女

好在木女

好臭

check check有冇中招好

你 最近還好嗎

注

還我肥雞！！！